醫生叫我寫低每日三件開心事

5/5/2018
1. 老婆返左娘家訓唔使早起落街買大快活早餐
2. 曼聯輸波冇比WhatsApp grp班豬朋狗支抽
3. 出街見到有人著古天奴巴塞波衫

有冇手足john一齊發放正能量抗抑鬱

我也替你開心
手足J左邊個

1. 唔洗訓覺哂時間
2.一個人好free
3.日日一樣唔洗諗做咩

1. 皇馬拎亞軍
2. 利物浦拎歐冠
3. 唔係發緊夢

巴打今日一個做左乜

真係算係開心事黎咩

聽日放假
就黎出糧
陣間見女友

開唔開心 心態問題姐

1. 有工返
2. 有錢食飯
3. 交到功課

美夢會成真

食左咩

同咩咩妹出街
食左元氣
偷左一張咩咩妹用過嘅紙巾

咩咩妹原諒左你了？

朝早：地鐵有位坐
中午：街市呀姐話靚仔食d咩
夜晚：食m記加大

加大同唔加大d薯條一樣

1.未諗到
2.未諗到
3.未諗到

6/5/2018
1. 阿仔等到老婆回到家才瀬屎唔洗我清
2. 費蛇冇死到
3. 陳晚發了春夢，主角係愛回家的Jenny

6/5/2018
1. 終於買到德國雙立人
2. 老婆好快唔會日日嘈嘈閉
3. Daisy 已答應下星期搬來同我一齊住

可惜係發夢

1. 食早餐
2. 食午餐
3. 食下午茶

食野
柯屎
訓教
eat, sleep, recycle

1.已經冇女朋友再煩住去結婚
2.已經冇人生目標急住去實踐
3.已經無慾無求

上連登
食左個蛋糕
信用卡唔洗比年費

1. 去左一個從來都未去過既地方
2. 抬頭一望 發覺個天好靚
3. 成功諗到兩件仲會我開心既事

去左邊

元朗

打第一次飛機
打第二次飛機
打第三次飛機

good post

1)出街忍住左冇叫雞
2)出左糧比老母
3)買左六合彩, 如果中左就唔使返工

決定之後每日都上黎呢個post

打左一次J
打多左一次J
短時間打到3次J

孝子

1. 夠鐘出糧
2. 食得飽
3. 有波睇

點睇今晚車對利

Jenny

1. 今日有溫書
2. 可以溫住書睇車仔
3. 訓到2點先起身

N賓識貨

1. 尋日攰到女朋友好開心，今日可以專心溫書
2. 自己一個食咗成包蝦片
3. 溫書都叫溫到入腦

Sem尾？
加油喇學生哥

1. 女朋友成日唔響屋企
2.買自己鐘意既戲睇
3.屋企發白日夢

寫完有咩意義？

星期日可以返工
唔洗對住啲無謂人
返工無嘢做上連登

叫有心機咁溫左書
天氣熱唔使出街曬
lunch個炒飯幾好食

1. 落街同fd打波
2. 訓到成點先起身
3. 聽日唔洗返工

確診？

1. 有工返
2.有放工
3.未死

少少Asthenia同fatigue姐

1. 皇馬三連冠
2. 皇馬贏波
3. 利物浦輸波

同女友去溫書好開心
係咁煩佢佢無嬲
一間食美心MX

我一件開心事都寫唔出......

1.今日打j條女幾正
2.射個野都算舒服
3.冇射到周圍都係

1.用咗$50上$600
2.等等同女友打邊爐
3.今晚有得睇車對利

真心有用呢個方法
每一晚臨訓前諗一次
利申 過來人
唔好覺得on99

1,今日星期日都有得返工
2 又有得留係公司ot
3 係公司一路做野一路食午餐

1. 起身有爸爸送我返工
2. 新一日返工 同事幾好
3. 今晚食難得一年得幾次齊人嘅全家4人飯

1.有歌聽
2.有野食
3.返工幫到人

教會啲人都成日叫我咁做

唔緊要，加油巴打
幫你諗個
1. 有人幫你加油

1. 食左餐好嘅 (前排減肥無啖好食好痛苦)
2. 天氣好好踩左單車
3. 部死左一半嘅電話開得返 可以繼續做hon pro

多謝你
不過睇到啲comment先記得起
原來想開心係可以咁簡單

呢個方法幾好
但點解一件都諗唔到
一有唔開心情緒
就做所有事都覺得唔開心

1.唔洗諗點氹人開心
2.唔洗再洗錢喺佢到
3.一個人好自在

屌，睇個post好撚負

不如順手寫三件唔開心既事比較下
1. 有幾聲咳
2. 㩒鐘仔比隻雞大力刪門，爆粗屌我成日㩒但明明啱啱到
3. 又熱又濕皮膚好痕

幫你諗埋2
1. 有人幫你加油
2. 做左運動

麻煩你條屎忽鬼食完飯落街行下𥄫下女

1. 幫人補習有錢收
2. 訂好曬機票住宿遲啲去旅行
3. 今晚一家人齊整食飯

第3樣係最開心

1.未死
2.有手有腳
3.落到床，出到街
利申:抑鬱

利申：精神科好貴唔想睇

肯嘗試去諗係好事

有d gp識睇

1.入咗醫院唔洗返工
2.冇朋友唔洗俾佢哋見到住院嘅醜態
3.有兩個靚女姑娘同我對望咗兩眼

大快活啲植入式廣告真係好撚嘔心

1. 食左個靚靚早餐
2. 玩左半日zelda
3. 舉左鐵

1.可以訓到自然醒
2.終於交左功課
3.等陣見我隻豬

岩岩吃左鋪雞
上連登食雞group識左幾個朋友仔
今晚同大佬唱k

1. 係連登搵到個新嘅故睇幾鍾意幾好睇
2. 難得早瞓
3. 難得同老母食個飯

1.訓到自然醒
2.幻想自已中6合彩
3.諗唔到

1.表白成功
2.朋友肯還錢
3.今晚唔洗打飛機

1. 今晚有波睇
2. 仲呼吸緊
3. 有飯食

共勉之

1.

1) 做咗件令自己有滿足感既事
2) 今晚食呀媽整既炒米粉
3) 買咗件衫比自己

咩gp

1. 今日12點先起身
2. 考埋兩個試就完sem
3. 温左兩課書 雖然仲有9課

General Practitioner
唔想幫人賣廣告
你搵下先
比佢做下screening
唔係好嚴重佢地會搞得掂

1) 朝早晏晝做左兩轉gym，好滿足
2) 同朋友食完飯再去佢屋企hea左陣
3) 屋企夜晚齊人食飯

1.打波出左身汗
2.就黎去旅行
3.輸左2.4k 但係仲有錢開飯

1. 食到早餐
2. 同屋企人食咗餐好好味既飯
3. 就黎出糧

1.午餐食左個靚餃子
2. 硬拉破左記錄(體重兩倍半)
3.同屋企人食餐大餐！

1.可以瞓到自然醒
2.揸車出街 天氣好好又冇咩車
3.可以見到女朋友

自從上個禮拜分手之後
1. 冇
2. 冇
3. 冇

就算平時開心既瑣碎事都變成冇

今日訓醒拉開窗簾 都發現個天好靚 吹左陣風心情即刻好好

1.收早 即刻狗衝翻屋企攤屍
2.買左朋友份生日禮物
3.食左池記豬軟骨米粉

唔洗錢？

1.訓左十幾個鐘
2.食了公仔面
3. 吸過塵

1.訓到自然醒
2.晚餐食吉仔邊爐
3.未諗到

要
普通內外全科醫生咋嘛
真係手頭緊排政府門診都幫到你

1 碩信尚武成為首匹大震撼子嗣勝出二千堅尼大賽
2 今晚睇莫雅騎Happily
3 下個禮拜日係法國二千堅尼

1
2
3

1.病左既老豆今晚食晒條魚
2.返左工有錢
3.細路今晚唔洗返工

加油

同場加映唔開心事件
1) 賭馬輸左3.5k
2) 諗起聽日要返工
3) 好攰

1. 同屋企人一齊行街
2. 同呀媽睇咗一個晏晝電視
3. 諗唔到

1. 食咗kfc
2. 睇咗兩集supernatural
3. 執咗屋

多得樓主個po令我想嘗試下喱個方法增加下正能量

來回程都搭巴士
有好多朋友幫自己
知道自己有咩問題

可唔可以講埋唔開心：
同女朋友仲未好返

1.今朝隻腳好返，去左打籃球
2.返埋今晚放兩日假
3.今日無咩消費，儲左成日人工

1.終於搵翻佢
2.有翻個人牽掛
3.今晚爺爺唔知贏唔贏到

1.可以瞓到自然醒

1. 琴晚同fd 打牌凌晨先返屋企，排我前面嘅醉酒阿叔本身撩牙吐口水，坐佢隔離時佢坐定定，訓得好安穩😌冇嘔～

2. 今日訓到11點自然醒，開電腦睇綜藝好浪費時間，但下晝跑左個靚步，身心舒暢😎

3. 今日身邊嘅陌生人幾有禮貌

1.聽日可以去睇戲
2.識到新朋友
3.放工有湯飲

1.翻工hea99
2.同事請食野
3.聽日唔洗收夜

1.玩手機遊戲升呢
2.大快活早餐好食
3.睇咗條好好笑嘅明星片

1. 打J
2. 打J
3. 打J

無唔開心已經係開心

1.時時精綵贏皇太后紀念盃
2.賭波賭馬搵到少少
3.同個女仔發展中

即係同睇傷風感冒醫生有咩唔同

冇
佢地一樣識
真係嚴重先會transfer你去specialist

1.做左gym
2.去同呀嫲食飯
3.買左張大陸上網卡 去上海做野用

咁點解多個名叫gp ?

Sorry 講得唔清楚
GP其實就係普通科醫生

1. 同家姐食晏
2. 打左陣機
3. 訓到晏晝先起身

今日有波睇
仲有兩日先考試 仲有時間溫
開左冷氣

1.地鐵見到學生妹走光
2.商場隔住玻璃見到CS姐姐走光
3.返屋企見到啊嬸蹲係到走光

4. 比人老點

樓主老婆知唔知你咩情況？

怠倦普通都市病姐
係佢唔放心叫我睇下
藥都冇開

岩岩同fd打牌
而家同fd打機
一陣再黎打牌

1. 大熱天瞓咗個好舒服嘅晏覺
2.無便秘 去到廁所
3.Donald Trump話要整死支那

1.功課未係deadline
2.女朋友幾開心
3.今晚有軌猁

1. 今日打咗成日機
2. 自己食lunch好開心
3. 同男朋友傾咗好多計

1. 訓左晏教
2. 食左碗牛腩河
3. 今晚有住家飯食

你老婆點察覺你有異？
近排覺得自己好似好難開心，但又唔係唔開心，日常生活好似日日如是咁冇咩動力
自己家庭健康齊整，家境正常都ok唔有錢唔窮，有固定女友
一路覺得自己都好幸福，但近排個人好似有d迷失，又會覺得自己只係諗多左其實好少事
算唔算係一般都市病？

見咗差唔多一年無見嘅好朋友
好熱嘅時候有冷氣嘆
有時間hea

乜都冇做過
年頭set落嘅儲錢計劃呢個月完成好大進度
其實已經唔使再儲錢

1. 食左6隻脆香雞翼
2. 再食埋movenpick 雪糕
3. 男朋友今日飛番香港

1. 放工
2. 飲到天仁茗茶
3. 今晚可以唔較鬧鐘訓教

1. 又再諗返起同前度既開心事
2. 發咗個同前度喺返埋一齊既夢
3. 終於發現只係得返自己一個人

1)同女朋友係屋企食飯(好食的..雖然唔太啱口味)
2)同女朋友係屋企睇戲
3)同佢去行街

1. 去咗染髮 隔離個女人仲請我食提子
2. 去咗見男朋友
3. 終於記得買野 前幾日都唔記得

雖然頭兩樣都夾雜咗啲唔開心

有咩唔好忍呀
多啲同老婆講岀黎
會好過收埋係心到

打飛機
打飛機
打飛機

1.諗唔到
2.諗唔到
3.諗唔到
人完已完

1.晏就返工食啊媽整既愛心飯盒
2.返工好hea輕鬆放工
3.放工可以見朋友

1.起身食左個豐富早餐
2.叫雞遇到靚女
3.扯棋扯到訓覺

1. 差一份report 就搞掂曬所有report
2. 得一科考試，year 穩2.1
3. 過幾日可以瘋狂打機

1. 今日瞓左好耐好開心
2. 聽日有假放
3. 地鐵有位坐

1.終於搵返條片打J
2.連續打兩場機食足兩場雞
3.有人搵過我吹水

起身訓教
無病無痛
無突發事

1.溫完書
2.唔使翻工
3.打飛機

1. 打飛機
2. 打飛機
3. 起到機

1:食咗薩莉亞
2:做咗一題數
3:早沖涼

1. 老母終於唔係淨係煮菜食
2. 打左陣機
3. 天氣幾好

1.食左自己鐘意食既野
2.聽日終於有得休息
3.同朋友傾計

1.今日放假 好free 雖然要溫書
2.聽日終於出糧 成功捱過糧尾
3.終於成功咁早咗啲啲起身 唔洗一起身就日落

1）返完早約到朋友行街食飯
2）今日返工無俾人屌
3）未諗到

1. 可以訓到中午1 點先起身
2. 出到門食M記
3. whatsapp有回覆

1) midterm以為f,點知有b
2) 收到offer
3) 返學有人搵我講野

今日無野係開心...

1. 今日天氣好,係晴天
2. 做運動
3. 食好味嘅玉子豆腐

生活平淡 諗唔出有咩開心事

1. 今日終於可以食到幾碗粥同河粉
2. 個口開始無咁痛
3. 聽日可以翻工

睇咗一本書
上海旅行day 1
食咗好多好食嘅嘢

老婆奴

1. 訓到自然醒
2. 去左跑步, 出左身汗
3. 食左個豐富晚餐

雖然on99 但真係好有用
見到你地咁寫覺得你地好q

1 呀爸媽買早餐我食
2 發現大家都deadline fight I m not alone
3 deadline fight 都仲走到打機

大家keep住個習慣 祝大家開開心心

1. 朝早起身打左個飛機
2.食完lunch 仲食左個哈根大師
3. 訓左好耐晏教

訓到自然醒
自己一個負責返工既野唔洗同d老屎忽交代d乜
返工有frd陪

1. 睇左套動畫幾治癒
2. 起身自然醒
3. 禮拜唔洗返工

聽日放假
今日仲未完
身體健康

1.係賭場贏左200aud
2.女朋友係屋企痴到我實一實
3可以唔洗再早起身

1.美欺今晚入波
2.so9今晚入波
3.巴塞今晚羸蝗狗

今日天氣好
沖咗菲林有相睇
聽日出糧

我今朝發到鬧鐘都聽唔到
同咗Chris pratt影相 唔想醒

1 冇
2 冇
3冇

1. 今朝食左好好味嘅早餐
2. 同有好感嘅女仔一齊溫書
3. 好攰好充實

1. 買左三件衫
2. 今晚想溫書
3. 我好似開始放得低

1. 輕咗0.2LBS
2. 做運動時流咗大量汗
完......

1.放假唔使返工
2.訓左十個鐘
3.

好難諗 唔開心既就好多

唔知醒Miss左女神2次電話佢都冇嬲我
今日同女神傾左3次電話
前日吹水個Fd又黎搵我R水吹

1.係被窩入面放咗個屁
2.個屁好臭
3.女朋友個頭係被窩入面

1. 就來出糧
2. 屋企人對我好好
3. 朋友好有義氣

活著真好

仲有係食左好味薯片 可以上連登 聽日有早霸王

三件事都係圍繞住打J

6/5/2018
1. 費格遜中風
2. 費格遜救得返
3. 知道費格遜餘生都會好慘

天氣唔太熱
工作無爆獲
準時收工

唔好咁
你仲有屋企人 朋友對你好？
仲有工返 有錢可以哄自己開心

番左part time 可以曬太陽
同女友似whatsapp
可以早啲訓

1. 有野食
2. 見到藍天
3. 未死得

打機七連勝
天氣好天出左街
食左西多士餐蛋治

1. Last場，潘狗輸少少比雷西斷左我條$500 注三重彩

2. 聽日星期一又要番工

3. 又肥撚左

未諗到

6/5
1 見到fd
2 睇咗演唱會
3 心儀對象wts我
雖然唔係關心我

成年都冇一件開心事

1. 可以見到男朋友
2. 媽媽煮左我鍾意食既餸
3. 食完飯仲抖陣仲有茶點送奶茶

今日放鬆個人咩都唔洗做
條仔讚我瘦左
所有野係我計劃內

1. 聽日唔洗再番份西工
2.去左洗頭唔洗自己洗
3.琴日識左個仔仔 ok

1. 佢覆我好多字
2.比老豆讚做得好
3.諗起自己唱歌把聲好聽
good post

1. 食呀媽煮嘅飯
2. 同fd傾計
3. 睇youtube片

呢個方法好似有d 用
發現自己仲會有快樂感覺
決定每日都寫下

1. 放假
2. 見到男朋友
3. 食咗kfc

聽日再過嚟寫

1. 同男朋友訓到下晝1點先起身
2. 今日男朋友比我著背心出街
3. 今晚又係男朋友屋企訓教

晚安咁多位

1 今日可以訓到自然醒 唔洗較鬧鐘
2 終於有啖飯食 雖然唔係住家飯
3 諗咗好耐決定放棄某樣嘢 鬆咗一口氣

聽日放假
今晚可以夜訓
今日有酒飲

1. 見到藍天白雲
2. 跑馬冇落雨有錢贏
3. 睇埋五月工演唱會

1. 訓醒一擘大對眼就見到男朋友
2. 今日天氣好好
3. 去左見啱啱出世嘅細表弟 細細粒紅扑扑好得意

1,今日執左兩濟
2,竟然仲射到
3,同男朋友一齊好開心

shortest gay story

1.今日收早
2.準時收工
3.食咗早餐同午餐

有個好好嘅男朋友
終於温完書
見到呢個po,知道自己平時好抑壓

1.今日食左炆冬菇
2.男朋友今日好嗲我
3.遲下去旅行間酒店覆左我有lakeview

1.食左個好豐富嘅m記
2. 陪左成日媽咪
3. 食到媽咪煮嘅飯

1. 去左做義工
2. 天氣好到曬傷左
3. 星期日夜晚唔洗點等就有位

1）食左隻一田燒雞脾
2）睇左大娛樂家
3）試咗罐高纖可樂

同fd子食dinner
完成左project
聽日唔洗翻工

1.發現有個咁正面既post
2.證明波台有愛
3.好榮幸自己可以參與

上期三千萬比人中左，下期中唔夠退休

1. 訓到自然醒
2. 以為有好多書要溫 但原來比想像中少
3. 食完飯有甜品食

去超市入貨
打邊爐
食咗西瓜

今日唔洗返工
有出去做運動
飲左啤酒

1. 唔洗返工瘋狂訓
2. 瘋狂買日用品
3. 輕鬆打機

1）屌
2）屌
3）屌

但係分手後我仲要做朋友 因為我地係同一堆人玩開 而且我本身冇乜朋友

屋企人呢
過多排去搵下興趣
識下新朋友
呢個世界除左前度仲有好多美好既野
搵共同興趣朋友

我係外國讀書 屋企人好多時都唔係身邊 陪住我嘅本來得男朋友同好朋友 不過我明嘅 我會努力

外國仲正 放假可以去附近國家散心 開眼界
我窮撚想去都無時間去 做奴隸
識下唔同國家朋友 放鬆下

1.同條女做愛
2.廢青咗一日
3.唔諗唔開心嘅野

有飯食 有屋住 有雞叫

1. 今日同爸爸媽媽親戚一齊食飯
2. 同左姑姐傾計 傾訴左我呢排一直好困擾嘅事 佢已佢特殊嘅經驗安慰左我
3. 今日明顯感受到自己情緒放鬆左 好似終於肯放低少少執著 少左啲牛角尖

雖然第三樣唔算係實質上嘅事 但我都覺得開心
希望呢個post keep住 每日都有開心事就好

無分咩實唔實質 搵返自己已經好好

1 今日同親戚慶祝生日加飲茶
2 溫書溫左啲
3 見到今日個天空係藍天白雲

留返尋日既開心事
1.去食自助餐
2.朋友個仔女好鍾意我買既生日禮物
3.做曬教案

1.準時返工
2.有ot錢拎
3.老闆話聽日會比今日ot少6個鐘

1. 準時收工
2. 連放三日
3. 追到班車唔洗等半個鐘

1. 未死
2. 出街冇意外
3. 見到個太陽

1. 搭地鐵時，對面坐左個靚女
2. 睇牙朗單官司
3. 空肚食早餐

1. 食左兩粒安眠藥係張床訓左15個鍾
2. 空肚食晚餐
3. 打開 IG 見人地岀去玩 ， 鄧佢地開心

上連登屌人老母做鍵盤戰士
上連登睇甜故
上連登睇J圖

1.一起身屙左一大篤好靚嘅屎
2.洗完臉好舒服
3.未知

1. 今日交通幾順暢，不過都係遲到
2. 雖然遲到，但都早過阿頭同事番
3. 未諗到

其實都唔算開心
認真講既話今日未有開心事發生

1.今日早起左 黎得切沖涼再返公司食早餐
2. 返工關係好似好左
3. 終於有靈感開始寫緊文

1.死唔去
2.死唔去
3.死唔去

1. 返工落樓剛剛好逼到入𨋢
2. 扶手電梯落到月台剛有車到
3. 返工遲咗幾分鐘無俾老細發現

唉 我都唔知自己有咩係開心過

1.女朋友打電話搵我傾計
2.早過1點起身
3.All in左巴塞，都仲有$40起機

1. 考完一科
2. 好彩琴晚抱左佛腳都答到幾條
3. 屋企冇人

7/5/2018

1. 今日老婆冇迫我帶飯盒有得出街食
2. 公司IT同事冇著nba衫返工（上星期串完佢一日騎士衫一日勇士衫一日76人，問佢係咪勝利球迷）
3. 今朝係屎坑蛇左九個字

1. 訓到自然醒跟住打fifa
2. 夜晚食好野
3. 今晚可以早訓

1.仲未死
2.仲未死
3.仲未死

1有工見
2每日都有野做唔使做廢青
3有得同女仔講野

1. 同tg早兩日條女識條女傾得好開心
2. 今日諗下返去date佢好開心
3. 諗諗下我地第時有冇得發展好開心

噯昧真係好

整個負能量影響全連登
1. 女朋友唔比我買多隻hot toys
2. 番工D project 仲有三日死線但係0進度
3. 放工番到屋企食完飯咁就冇左一日

1 冇比同事話
2 冇比上司話
3 冇受客氣

1.考完一個試
2. 後日先再有個Exam Assignment又清曬咁制 番到屋企可以打下機Hea下
3. 終於由hku番到黎東涌 肚餓可以去買野食 （唔係幾鐘意留係學校到）

1. 今晚同FD食雞煲
2. 話咁快又2點 仲有幾知鍾就收工
3. 見到樓主有個方法去幫助自己

加油啊

1.啱call左隻高質g
2.出完精 食返支事後🚬
3.又準備出糧

1.今日返工冇咩野做
2.本來輸10k唔太開心 但係返到黎知個同事輸左120k 又覺得10k冇咩野
3.岩岩食完Tea

就考完試
食左華御結
見到靚女

112b hkbn

1. 失戀但係係連登睇到點樣面對失戀既POST
2. 睇到呢個正能量既POST
3. 工作尚算稱心如意

1.有個FD見工失敗
2.有個FD賭波輸錢
3.有個FD比女飛

1.出街咁岩有𨋢唔洗等
2.無走車 可以準時返到公司
3.打機贏左

1.叫左隻靚雞
2.賭波贏錢再叫多隻靚雞
3.準備聽日再叫第隻靚雞

1. 做gym
2. 做gym有女𥄫
3. 瘦左少少

每當想正面啲去諗既時候
心裡面負能量既聲音就會自己出黎
1. 肥仔學乜人做gym
2. 有女𥄫又點 這些機會
3. 瘦左少少仲係好肥

7/5
1.請咗半日假 唔洗早上起身
2.換咗支用曬既沐浴露 岩岩沖涼用起黎好爽
3. 唉諗唔到

7/5
1）食左個薄餅包配咖啡
2）買多一罐咖啡，聽朝一起身可以飲
3）踩左陣單車

睇其它巴絲嘅小事都幾開心

1. 搭車有位坐
2. 訓得夠
3. 諗唔到喎

1.做完評量
2.晏晝食咗好多雞翼
3.完成咗兩個範疇既相

1. 同d新同事多傾左兩句(even係本身個樣好cool既)
2. 食左半個鐘早餐再上番office
3. 隔離個同事好nice好warm

1. 算係睇晒啲notes可以開始做題目（雖然聽日就要考）
2. 買咗sushi食
3. 愛隊贏波

day 2

1)忍住左冇叫雞, 冇打J
2)第一次同靚女同事講左句野: 唔該
3)係呢個post 明白一個道理: 就算情況幾差, 都要正面思考, 因為思考影響行為, 而行為影響結果

大家幾頹都好, 一定要相信自己有谷底反彈既一日

1. 準時收工
2. 收工無落雨
3. 有得飲津路

1 GPA過3
2 永續雲加
3 唔係發緊夢

唔係每日有處女屌咩?

8/5
1. OT有補水
2. 感冒好番
3. 聽日可以見條仔

1.搭車唔使等車
2.溫書都溫到七七八八
3.聽日成日都唔使出街

8/5
1. 新工同事好似幾nice
2.有個好可愛既小朋友等埋lift
3.食左lady m

決定每日嚟報到
5月7
1.同屋企人飲早茶
2.飲茶爭埋單爭輸咗
3.返工有同同事傾計

5月7

1. 老婆帶個仔返娘家（今晚終於有覺好訓）
2. 發現自己好掛住老婆同個仔
3. 買左母親節禮物比老婆（阿媽已有）

個酸辣粉幾好食
全日淨係用咗45蚊
用Photoshop fix好咗張圖

努力
早幾年結婚我三個月拼左條命減左25磅
從始信做運動真係減到

1. 上堂阿 Sir 講考試範圍
2. 有人向我分享佢嘅感情史
3. 屋企人留咗好多好餸俾我放學食

1. 飲左好多水
2. 溫左三課書，但仲有9課
3. 我仲相信佢會搵翻我

睇完呢個POST 真係覺得開心真係可以好簡單

第二日

仲未諗到

1. 遲左起身仲趕到尾班接駁巴返工
2. 返到公司又可以食個早餐先
3. 老闆飛左去美國

講返琴日嘅3件事

1. 男朋友主動打俾我
2. 同咗呀頭講辭職
3. 有得開冷氣瞓

8/7/2018

1.今朝落雨老婆肯車埋我返工
2.今晚阿仔係佢阿婆屋企瞓，有機會有得同老婆扑野
3. 王騎屌艾夫拿個post比人秒笑死我

08/05

1. 識左個客好健談，講湊仔經
2. 埋左公司上個條數，好充實
3. 收工過澳門玩

8/5
今日冇……

1.晏晝有粉絲食
2.又影完一部分相
3.返屋企嗰陣無落雨

聽日唔使返工
今日見左朋友
落雨都冇淋濕

1. 通頂溫書有friend陪
2. 做咗好事 落雨擔遮遮埋陌生人
3. 有friends嘅鼓勵

呢個POST有機會1001

1.訓到自然醒
2.同男朋友食晚飯
3.發現原來聽日個考試考全MC

1. 今日響街食咗一包煙
2. 去咗慈雲山影貓頭鷹
3. 上咗四個鐘香港討論區

1. 溫書狀態好
2. 考試嗰分出左 唔錯
3. 抑鬱病發自己冇嚇走朋友

1. 考完第一科
2. 溫書好順利
3. 所以打機打左成晚

1.今日又OT到1點
2.聽日返6點
3.晚餐食杯麵

1.考完第一科試
2.無了
3.無了

1見工好順利
2終於返到屋企食飯
3賺到少少外快

5月8
1.返工好得閒
2.訓咗晏覺
3.終於有時間去睇醫生(皮膚問題)

8/5
1 今朝無遲到
2 搭巴士有位坐
3 終於早訓

1.屙到屎
2.食大快活下午茶
3.打機

波台史上最正能量既post

1. 又完成咗幾份功課
2. 返工賺錢
3. 聽日有得見男朋友

我諗唔撚倒

「低每日三件開心事」

1.完左個project
2. 開一個新project, 自己幾想做
3. 佢對我好好

1. 男朋友比左個surprise我
2. 同班好耐冇見嘅姐妹食飯
3. 啱啱加左人工

1.起身以為塊面肥咗 原來唔係 冇喊十幾個鐘 水腫就散咗
2. 今日冇崩潰 只係好躁同幾滴眼淚
3. 俾人freeride都做哂啲野了

開心真係唔易

係學校會唔會係人地面前都會爆喊

上次隻眼紅哂差啲忍唔到 話唔舒服即閃

聽日 可能聽日會

1. 準時收工
2. 打飛機
3. 返屋企食飯

人有情緒係好正常 但當發現自己控制唔到個陣 不如搵下專業人士幫手

之前有揾過 幫唔到
雖然痛苦中 但呢排唔嚴重
多謝你關心下我

1.發現男朋友原來有無我都一樣生活到
2.決定自己都唔好咁著緊原來輕鬆好多
3.本身以為屋企無晒辣椒仔汁又比我揾到支未開既

一有飯食
二有屎屙
三瞓得着

Ching我都係同道中人
有一野trigger到又會無限loopd負面野

1. 突然之間醒起係人都會死

然後冇了

Basic needs
第三樣係最難

一日一件ok?
每日三件有啲難

1.食飯
2.訓教
3.打東東

1. 今日做左運動
2. 有人讚我瘦左
3. 阿媽整既飯好好味

一起身飲咖啡
睇漫畫
打鼓

仲有3日就見到你
同你sweet左日
屋企有新成員

但個trigger會嚇親人
有次同親戚食飯 個親戚以為佢整喊我 解釋完都好尷

1. 努力溫左3個鐘書
2. 飲左鐘意飲嘅咖啡
3. 打左一鋪機仲贏埋

1. 食左包好味泰國蒜蓉包
2. 晚餐食左大半條魚
3. 學生有練習

1. 鬧情緒既女朋友琴日覆我MSG
2. 飲到杯正既COFFEE
3. 老細APPROVE 左我既ANNUAL LEAVE

1. 考哂試
2. 有得見女朋友
3. 西鐵有位坐

第三日

仲未諗到

時間仲早

1.今日唔洗追巴士
2.一早諗好午餐食咩
3.返埋聽日又放假

9/5/2018

1. 老婆批左我今晚同班batchmate食飯，最耐果d成10年冇見
2. 公司今日好多黑絲
3. 搵得返部switch，原來收埋左係阿仔玩具箱

1.joy
2.irene
3.seulgi
4.wendy
5.yeri

Red velvet係我唯一生命寄託

1. sem break訓到自然醒
2. 睇醫生平過我預期
3. 有得見friend食餐飯

1. 今日放假
2. 搵工有消息
3. 訓到11點先起身

1. 今日lunch 去左新餐廳
2. 抽到正tots
3. 終於打完份文件

1. 買好機票package 可以同女朋友去旅行
2. 放工冇落雨
3. 返到屋企冇人爭廁所 可以沖個涼

食譚仔糊辣，好難食，食完喉嚨乾到死，不過算過咗心癮
睇izombie
冇痛

1. 訓左4個鐘
2. 抽到ssr
3. 食大快活

1. 通埋今晚就完
2. cp3入western final
3. 琴晚屋企人冇嘈交

1. 今日射左波
2. 今日睇左Avg
3. 今日開左銀行戶口

即尋晚瞓得著
今朝起到身
停左學唔洗趕deadline

1.食左個杯面
2.屙左個靚屎
3.無

點解要停學呀？

宜個post d人越黎越灰..

1.6點半前就開完會
2.媽媽整既糖醋排骨好好食
3.今日唔洗係屋企ot

1. 煮左個比平時滿意既意粉
2. 煮比呀媽食
3. 仲有少量時間溫exam

1. 昨晚訓到好覺
2. 久違了的老細讚揚
3. 有好同事做職場輔導

要努力活得精彩呀

老婆做乜返娘家

1 今晚有得打fm
2 今晚有波睇
3 聽日可以訓晏d

一向一個星期返一兩日拎個仔比佢老豆老母玩

母親節買左ipad比老母
係apple store 個女sales幾靚女
戀愛既感覺

9/5
食咗乳豬飯
冇啦……

1. 朝早射左波
2. 幫朋友買到一樣野
3. 夜晚睇左成睇marvel

1終於有工請了
2打咗成日2K
3有幾日休息下先返工 希望頂得順啦

1. 一返工就被通知調左去條輕鬆d既team
2. 有人請食tea
3. 準時放工

呀唔得 都仲係諗到好多sad野

1.睇波
2.昨日無打飛機
3.睇達哥

1.exam 表現唔差
2. 同老友吹左陣水開解左我
3.距離日子又一日

9/5

1. 吹左陣大自然的風
2. 食lunch多左料
3. 圑火仲未熄

1.同女神講生日快樂 佢同我講多謝
2.返工識到新朋友
3.放工阿媽煮好曬飯比我食

1. 食左想食嘅嘢做早餐
2. 無搭到的士搭左丁丁
3. 同中意嘅人食晚餐

1，見到呢個post有番啲正能量
2，今朝落雨坐巴士無塞車
3，lunch食到我國中意食既野

其實今日發生左好多唔開心既事

完sem可以做好多野
終於決定唔同人糾纏
見到依個post

1. 今日18度創今年新高
2. 終於可以著短褲
3. 攤左係草地成個晏晝溫書

1見到女友
2聽日唔洗返工
3眼訓準備訓

1. 今晚晚餐唔錯
2. 見到個鬼妹又靚又大波
3. 中興就黎收皮

1. 馬仔贏左成千蚊
2.食左雞殺左十幾條友
3.放工返屋企打機打飛機

9/5
唔洗返工
訓到好晏先起身
食咗烏冬

1.訓到自然醒
2.返工又射波
3.睇到皆大歡喜

1. 有自殺念頭但打左比防止自殺協會
2. 叫做諗通左同女朋友既事
3. 仲有幾個鐘就考試 宜家有翻心機溫書

1. 巴士準時
2. 男朋友好愛我
3.今日食小咗嘢

咁搞笑
住好遠?

Yesterday
1. 食左燕窩
2.買左餃子
3.追左一集劇

第四日

仲未諗到

放棄治療

1. 無唔開心事
2. 諗唔到有咩唔開心事
3. 仲係諗唔到有咩唔開心事

Until Dawn

1. 執到錢
2. 可以早出去食飯
3. 終於完成淘寶退款

10/5/2018

1. 肚痾射撚左波
2. 外母乸煲左雞粥比我食清腸胃
3. 偷偷地買左對Danner搵緊位收埋

1.同老細講加人工無比老細屌
2.今晚同朋友食飯
3.屋企人同女友都好愛我依條廢柴

10/5
同朋友一齊上堂
佢wts搵我
食咗玉子壽司

1.發現當自己諗埋一邊既時候 不妨同人地講 可能人地一句就開解到你
2.調咗位可以遠離director
3.諗唔到了

1. 搭咗巴士
2. 有心情出街 （去到發現間書局執咗
3. 落雨冇帶遮都冇點濕

女神約我食飯
冇失去我重視嘅朋友
發洩咗負面情緒

我今日PRESENT得好好, 覺得自己進步左

10/5/2018
1.訓得唔差，精神唔錯
2. 做野表現積極左
3. 開始做功課有頭緒

10/5/2018
1.聽日唔洗番工可以休息
2.同Fd夾啱時間可以一齊打機放鬆下
3.今日飲完早茶無爆屎眼

我地住西營盤外家跑馬地
個仔平時佢阿婆過黎湊
有時帶左過去玩咁我老婆夜晚就過去食飯兼瞓埋
個仔一定要瞓佢老母隔黎

1. 見女朋友
2. 西鐵有位坐
3. 瞓唔著但聽日冇嘢做

1. 有四個月假
2. 自己煮飯自己食
3. 真係好得閒

10/5
中午食左好味嘅印度咖哩雞配印度烤餅
老細中午後先返office, 上午打機睇片
收工搭鐵同混血鬼妹仔企得好近 好靚女

1.終於要考完試
2.今日好精神
3.天氣好

1. 報左稅
2. 找左卡數
3. 食左個麥記早餐

出左糧
條女有應機
打左半日機

11/5/2018

1. 尋日射波冇返班死仔包竟然搞掂哂d野唔使我問已經放埋入我房
2. 今晚返老媽子屋企食飯
3. Firm左十一月同老婆去馬爾代夫二人世界

終於諗到

聽日星期六
聽日星期六
聽日星期六

1.魚柳包菠蘿油咖啡
2.看海
3.未有

1 蛇左落去食公治玩左鋪食雞
2 今晚女友過黎訓
3 成日剩係覆左個email + 諗左母親節煮咩比老母食

1. 同女友瞓咗成個晏就 終於瞓得安樂 一覺瞓到底冇醒過
2. Lunch食咗餐幾好食既日本嘢
3. 有錢食下午茶

1. 唔使外出
2. Free lunch
3. 終於可以做自己嘢

11/5
覆我wts
食咗芒果好甜
冇…

1 返工放lunch做左45min運動
2 返工hea界足一day，happy friday
3 買大包熱浪加大罐64今晚睇戲送

1。 趁隔離位今朝外勤，喺公司上咗一個鐘頭網
2。 今日成功追巴士返屋企，唔使等下一架車
3。已經諗唔到喇

1.搵到人同我去旅行
2.啱啱食咗朱古力
3.今日剩係返5個鐘工

1.見工覺得個老闆幾有heart,唔係見閪面HR鳩hea我
2.終於飲到彩色珍珠奶茶
3.一個人二刷左復仇者聯盟3

恭喜晒wo

11/5/2018
1. 喺街勁急屎，好彩衝到返公司痾
2. 收工喺公司恰左陣，成個人精神左至出街
3. 堅持到第三日記錄三件開心事

1. 上網睇咗戲
2. 夜晚食炒飯
3. 諗唔到

今日好辛苦 好辛苦 好辛苦
日日都好辛苦

11／5
1：終於剪左頭髮，唔太柒
2：朝早返工洗左頭＋潔面 爽朗出門
3：同fd plan 旅行有d 進展

早幾日太忙冇時間上嚟
5月12日
1.食咗最中意食嘅士多啤梨
2.終於訓得多過6個鐘
3.請咗聽日病假

12/5/2018
1.瞓到自然醒
2.夜晚冇感覺到空虛
3.同屋企人相處得好

12/5
食咗叉鴨飯
冇……

1趕到尾班巴士 唔使捱貴港鐵
2今日工作有得hea 一陣
3寫唔出

11/5/2018
1. 今晚晚餐鋸扒
2. 功課有少少進度
3. 緊張心情同壓力感少左

1.出第一份糧
2.比左半屋企
3.食左餐好既pho

12/5

終於得閒返少少
同以前既朋友絕交 開始新既生活
食咗好好食甜品

同個好耐冇傾計嘅朋友傾咗好耐電話
同一個自己崇拜嘅人分享心事
寫唔出

5月13日
1，早收工同老友記食放題
2,聽日放假可以訓到自然醒
3,臨訓前睇番同ex以前既相回憶番以d開心經歷

繼續開心傾計
屋企和和睦睦
唔駛返學但個人好充實

1. 見到阿媽
2. 搵到啲舊相，睇到喊
3. 諗起細個啲傷心嘅回憶，有一種心疼細個嘅自己嘅感覺。好開心自己會心疼自己

1.剪左頭髮
2.同女朋友出街
3.發夢夢見姐姐

1.搵到個睇夜景既好地方
2. 開始左寫一篇小說
3. 同朋友傾左個半鐘電話

真心開心既今日

聽日會開心返架啦

1. 完sem
2. 有人煮晚餐我食
3. 瞓左晏覺

行得
走得
屌得

過去7日贏左馬會1萬蚊
加左人工
叫左隻靚雞

13/5
1) 約到朋友去游水
2) 打機識到新朋友
3) 今日天氣好好

被分手了
1.手機安靜了
2.時間多了
3.胃口細了

買左紅豆雪條
同女友去左博物館
一齊食左3哥

5月13號
1.同朋友食飯
2.訓咗晏覺
3.食咗我最中意食嘅麵包

師兄打到第三次應該叫空虛，唔叫開心

樓主仲有冇每日寫三件事

以為女神唔會再理我點知今日主動打比我
成功交左錢 唔洗白行一趟
睇左好多高質H漫

5月14日
睇咗好中意既節目
學習進度理想
吃了烏冬

14/5/2018
1. 對住唔識做既功課好痛苦，好彩有高人指點
2. 有好朋友開解我
3. 唔使ot

15/5
1. 今日朝早總算有胃口食野
2. 今晚同班中同食飯，大家有講有笑
3. 放工後見到男朋友一個鐘

14/5

1. 依舊落大快活食早餐 發覺塊雞par比平時大塊好多
2. 重覆聽左好多次自己鐘意既歌
3. 訓左一陣晏覺

樓主偷懶唔寫？

探左93歲既爺爺 佢胃口好好
今日代課去教10歲既小朋友 有得偷懶 小朋友又可愛
放左工即刻有車 有時間食到吉列魚柳下午茶

番工同同事食左鋪雞
今日冇胃痛
平安渡過今日

樓主還健在嗎

偷左賴
繼續

1. 老婆開完會返到香港
2. 公司隔離team個靚太話我未結婚果陣好靚仔
3. 終於食到太快活雞胸飯

1 返工搭車有位坐
2 食左間想食好耐既餐廳
3 早左沖涼

ot但比平時早走
幫左同事做野
眼訓同訓得著

你接住問結左婚之後呢？有機

1. 食左個免費lunch
2. 訂左個短期目標
3. 冇做運動好舒服

18/5/2018
1. 換左新車
2.功課完成7成
3. 今日放左自己假

俄文又學咗好多生名
做咗份assignment
上網睇完Zhenya表演

manager出咗去見客，晏就得返我一個
收工比個fd捉咗去飲酒吹水，趕得切睇刑事偵緝檔案
返到屋企見到有雞翼食

1. 上堂不停抽水摸學生腳 好正 （佢自願
）

2.出post約打炮 好多人搵 自己有吹引力 （雖然冇個啱心水）

3. 見到媽咪 佢好錫我

1. 今日11點先返到公司 平時返九點
2. 同女朋友關係好左 今晚去佢到訓
3. 依個weekend可以游車河去沙灘

18/05
1. 終於考完試
2. 睇左海賊王
3. 諗到一樣可以持續做既事

1. 做咗gym
2. 炒咗個好正嘅蝦仁炒蛋
3. 同人交收laptop成功 (雖然中間有啲阻滯)

19/5/2018
1. 訓左12個鐘好滿足
2. 登記左精神復康，等社工跟進輔導
3. 功課完成左9成

絲打努力回想下今日發生既好事啦，
我今朝食左麥記做早餐都覺得唔錯嫁啦，
大家共扶助啦

1. 太興早餐
2. 訓咗好耐
3. 整咗個新playlist 好襟聽

1. 做完功課
2. 女同學約我去跑步
3. 食得好健康

19/5/2018
1.打飛機
2.打牌
3.幫人補習

1. 行山暴曬咗三粒鐘
（因為有焦慮唔敢做運動，已維持咗好多年）

1. 知道自己有真心朋友
2. 唔洗再呃自己
3. 有個新嘅開始

20/5/2018
1. 做完功課
2. 睇左死侍2
3. 今日精神狀態幾好

1.今日見到妳番工
2.今日你收十一點
3.今日見到妳

1.有免費午餐
2.有免費晚餐
3.玩左幾個鐘遊戲王
4.同女友傾計好開心

過左幾日，今日先有三件開心事

21/05
1. 剪左頭髮
2. 終於八點起到身
3. 跑左步 流左身汗

1. 食左7仔魚蛋
2. 今日個妝化得唔錯
3. 而家有睡意 今晚唔洗失眠

1. 寄到信
2. 今日翻工個老屎忽唔系公司
3. 去kfc 叫錯餐 最後食剩 都總好過全部食唒

懶左5日，要寫返

26/5/2018
1. 跑左步
2. 有溫少少書
3. 有朋友關心我既病

好耐冇寫

1. 今晚有歐聯睇
2. 過多陣有火箭打勇士
3. 打咗半日fifa

1做義工
2涼冷氣煲劇
3笑下又一日

1. 返工
2. OT
3. 唔放假

巴打，唔好灰心，諗下有咩開心事，少少地開心，小小事都好呀

1返工
2收工
3訓教
分左手之後咁樣先可以麻醉自己